【HA】被踩場後的翌日如何反制

被踩場後的翌日如何反制

正如昨晚所提到，這件事對於獨立音樂圈來說，已經抵達命懸一線的末步，政府就像賭博默示錄裡面的財閥，豪賭我們不敢反抗，要直取Hidden Agenda這個象徵工廈音樂的地標，不論你喜歡與否，賭注一擲，工廈藝術家只剩下輸光籌碼和陪賭二途，而理所當然，我相信各位在最後的危急關頭，願意放下一切成見，向世界前宣告我們的勇氣和智慧是不容侵犯的。

我們無法再忍受政府對我們一直以來的騷擾和干預，更無法看見那記狠狠呼到阿和臉上的巴掌後，噤聲又待明日復尋日，因為我們知道，若干日月之後，我們也會如同阿和，受政府和警權暴力逼害，那一記巴掌最終會打到我們的臉上，兵敗如山倒。

廢話少講，又與上文無關，純粹是對各位工廈用家的呼籲罷了，我現在就順便向各位公開我今天的行程：

我六點半至七點左右會獨自抵達觀塘觀署外，向世界吶喊我一個人對這個世界的訴求「要求世界檢討發放牌照準則及檢討相關過時法例、交待國際警察在行動中暴力行為及釋放有關人士」，先旨聲明，這並不是示威，也不是遊行，倘若有其他人同場，絕對，僅僅巧合，我要與上文撇清關係，正如我們逛街遇上其他也想逛街的人。

筆停，我逛街去了，今日天朗氣清，最適合不過。

link:

推

啱呀
你喺mon到食花生就得

再推

輕輕幫推